呢一刻贏唔贏到我唔知 但香港人如果keep 住咁團結 就一定可以贏

請香港人改變善忘呢個壞習慣
時刻記緊半年黎既血淚

只要有200萬人堅守到自己既原則
成為民族性超強既團體 成功指日可待

經濟方面請大家繼續堅持黃金經濟圈
藍罷 黃買
一年後我寫包單連酒樓都可以有黃色
黃店選擇都愈黎愈多
愈黎愈小黃店做唔住而結業
手足唔會再怕因為藍老闆無工開

政制方面
的確而家遊戲規則係好唔公平
但係除左要諗點改變個玩法
點樣起最苛刻既殘局 玩到最出色既一手都好重要
放底成見 繼續不分和勇 堅持信念
無論區選 立會 都一定要出黎投票
始終有power 你先可以改變規舉

你係狗拎住槍會唔會話想同我打拳頭交？一樣道理

最後請你地唔好放棄 唔好絕望
比起5年前我地已經進步好多
而家先係開始
加油

推

頭幾段認同 , 但選舉個到晒氣啦 . 議員除左有錢可以捐返落抗爭到 (現實又有幾多個議員咁做）之外 ,跟本就冇撚用 . 我唔係叫想投票既人唔好去投 , 但我想你地明白 , 放棄政治體制內改革啦 , 你覺得支共會比 ? 唔好咁天真 .
體制外抗爭先係唯一出路